Practica 2.5 de Entornos de Desarrollo
Autor: Angel Oliveros
grado: Desarrollo de Aplicaciones Web
año: Primero
Comentarios:
	Practica 2_5 de Entornos
de Desarrollo. Aunque se ha conseguido
utilizar las clases exportadas de
las librerias, se observa un comportamiento
extraño a la hora de tratar de crear
las funciones toUpperCase y toLowerCase.
